西藏租車師傅推介（沈師傅）

(廣告味濃-不過都是實話）
剛完成人生的第一次西藏之旅＋第一次一個人去旅行＋第一次背住背包去旅行。很多的第一次為這旅程帶來了幸運，就是第一次遇上沈師傅。

初次見到沈師傅就知道他是一個很率直，細心和很霸氣的人，說話不會轉彎抹角，和他相處感到十分舒服。最重要的是他懂得聽廣東話，對於我這些普通話跟渣渣輝一樣爛的人，溝通完全沒有問題。而第一次見面時沈師傅已經準備周到，在車裏已準備好了水和氧氣，讓人感到十分貼身。

在食方面，沈師傅知道我們不能吃辣，但西藏主要以川菜為主。沈師傅總是會吩咐廚房不要辣和少油少鹽，因他也知道我們吃得比較清淡。沈師傅更會走到廚房裏監督他們煮菜，看他們的煮法，我們更開玩笑叫他做「老大」。原來沈師傅喜歡到廚房裏看別人煮菜，煮得不好的話會指點他們，煮得好會偷師，他更笑著任何一道菜只要他一看就會懂。沈師傅帶我們去的餐廳都是已經打好關係，結帳時總會叫老闆平一點，這令我們的洗費更便宜。

住宿方面，為了令我們可以體驗到西藏當地的居住環境，有一晚帶了我們到當地人的家庭住了一晚，令我們體驗到當地的生活環境。而沈師傅總會提醒我們去到不同的酒店要留意枕頭和被子會否污糟，因有可能酒店會沒換掉新的枕頭和被子。還記得有一次房間有一陣異味，我們馬上和沈師傅說，他便很快地跟酒店換了一間新的房。

說到駕駛技術，沈師傅是一流一的司機。我們的團友在車上睡著了，沈師傅會很小心地駕駛，避免車廂的震動弄醒了我們，不討是九曲十三彎的道路還是崎嶇的山路，總是駕駛得十分平穩。而沈師傅霸氣的性格總會罵一些危險駕駛的司機，可想而知他是一個很著重我們安全的司機。經過不同的景點，他總會跟我們說那些景點的資料，令我們更了解這片土地。

這次旅程最難忘的是西瓜，因沈師傅請了我們吃了很多次西瓜了。已經吃了我們一年份量的西瓜，但沈師傅那麼熱情，我們也不好意思拒絕，只好清清腸胃。而到達珠峰大本營，沈師傅再次請我們吃火鍋，還煮了一鍋雞湯。在大本營營地裏，發現了沈師傅的弟弟也帶著他們的團友和我們一起吃火鍋，原來沈師傅的弟弟也是位沈師傅，我們跟沈師傅弟弟的團友一同吃火鍋，沒想到在珠峰大本營也能感受到家的感覺，這真是一次很難忘的經歷可以在珠峰大本營一起吃火鍋。

說到沈師傅的弟弟，他是一位十分風趣幽默的人，總會令我們開懷大笑，還會爆出一些金句，例如眼睛是天堂，身體是地獄。這表示來到西藏那怕你的身體有不舒服的反應，但你看到的那些景像全是值得的，這必定是畢生難忘。而沈師傅的弟弟在風趣背後卻是一位照顧周到的人，看到他很關心自己的團友，總會問候他們食物還夠不夠，和沈師傅一樣細心，而且也是位懂得聽廣東話。看到沈師傅的弟弟總是能跟團友打成一片，就好像老朋友一樣，完全沒有任何架子，簡直是旅程的開心果。這兩位沈師傅也是值得推介的好師傅，他們各有特色，以下附上兩位沈師傅的聯絡方法。

(這就是沈師傅)

(這就是沈師傅的弟弟)

沈師傅的WeChat ID：S18289116762
沈師傅的電話：+86 182 8911 6762

沈師傅弟弟的WeChat ID : shanye18908987619
沈師傅弟弟的電話 : +86 189 0898 7619

附上行程拍既相

等睇你哋3P床照

屌 咁認真推介俾大家 真係好好既師傅 假二賠二十

即係21P? 有無喇嘛份？

沈師傅會很小心地駕駛，避免車廂的震動弄醒了我們，不討是九曲十三彎的道路還是崎嶇的山路，總是駕駛得十分平穩

咁好冇癮，之前去嗰次租車師傅係狹谷彎路照開60幾70km/h，睇住窗外遠遠幾架車殘骸，嗰種刺激令我想去多次西藏

22P 有埋你

冇計 d 人訓曬教

(珠穆既日落）

我果個司機都係揸咁快 有一次轉彎有對頭車好彩佢反應快大扭肽 唔係真係玩完

唔係自己backpacker 去咩
你之前上網約定去到當地先同人夾車？

Btw 個司機咁大方請你地食火鍋既
可能蝕咗一日人工

大陸d 司機真係仆街 我個師傅一路揸一路屌鳩d 果d人做 傻屌（普通話）

$?

一個去 不過係背包客棧同人夾車

$1400/per day 唔同月份會唔同

搵資料既時候好似係第到見過呢個post
但師傅好似好忙 同我講兩個月前比人book左

好多人搵佢 佢車過汪峰

要去真係好快d 出 愈黎愈商業化 d藏人係遊區獅子開大口

除返幾多個人？

睇你招到幾多個 最多坐7個

7個？咩車黎？

幫推你賣廣告

唔好去西藏
去西藏間接畀錢中共維穩

你哋唔去，咁沈師父邊有錢買ky同樓主玩